建議全連登會然全面抵制ok,711 (出水電煤單後幾日)

屌你老母成堆廢老支那人阻撚住晒
我比貴幾蚊就係貪快又就腳
唔可以再比呢兩間閪野浪費生命

都2019
仲有人排隊畀cash交費

個個人account截數日都唔同